大家仲記唔記得「冇大台」原則

成立臨時政府
點樣分配權力
由邊個分配
分配比邊個

以上全部都係set up一個大台既舉動
最重要係 美國議會唔支持

大家主力轉線地下抗爭
搞番全民議事堂算啦（呢樣係反映民意 並無授予任何權力 應該繼續做）

推

#1仲信呢個政府

唔關信唔信事
唔信咪叫重組政府
問題係成立左就會係武裝政變
香港人根本未有心理準備
而家成場運動好明顯未成熟到呢種地步

大佬 4個月咋 文宣戰線多野做到仲整合緊
黑警8月既罪行
你呢頭就已經過要成立臨時政府 起大台

同埋最重要都講左 人地美國唔會承認
冇得外交既前提下 咁你成立黎做咩呀 諗清楚啦

Tui

因為我地係爭取緊港人治港 高度自治 要真民主 人地先咁支持我地
如果我地係搞新政府獨立 美國根本冇藉口支持我地 似係美國出口術叫我地唔好再講

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

唯有係咁 雖然唔想承認港共合法性

push

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

以你既邏輯
大陸既知識分子/讀書會=黑社會
大陸既宗教=黑社會
恭喜你正正式式成為中国公民
快啲番去大灣區 香港唔配有你

睇埋user id
明晒

果然藍絲皆腦殘

爸爸有鬍子
有鬍子的是爸爸

唔想同你隻腦殘藍絲討論 請繼續幫我推po

立緊急法 》港澳辦話係顏色革命 》無啦啦就有份宣言

又會咁o岩o係人權法之前攪既
等立左法再慢慢攪都未遲啦

一句講晒 美國唔支持 我就唔支持